飛天南條柒頭死咗未？

有無手足收到風？

未喇 話救返阿MA

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

屌

拉都唔拉